成龍狠斥扮大牌演員：看你幾時完

成龍在中國接受傳媒訪問，他提到演藝圈有自以為大牌的演員令人看不過眼，他不開名斥責但送對方五個字:「看你幾時完!」。

成龍在《新聞當事人》中說有些演員不敬業，在拍攝時待打戲拍完才走到鏡頭前扮喘喘氣的樣子，只拍一個面部特寫表現就自稱辛苦。網民好奇成龍罵誰並猜測，有留言今次又有好戲睇!

在電影圈多年，成龍看過太多不敬業的人。對敬業的人，他一定會提對方的名字 ，不敬業的人，他不會公開名字，但希望透過傳媒讓那個人知道，成龍在講他，希望他改進。他的成功是所有工作人員令他成名，包括攝影師、燈光師、成家班與爆破...，但有人當自己是大牌，拍兩個鏡頭，所有人要講:「你辛苦了!」

成龍激動說:「你甚麼辛苦啊!一點都不辛苦，八千多人前呼後擁的，化個妝來到現場，拍的動作拍完了，你來只是喘喘氣...」導演要求他喘多兩下氣，收工時還要跟他說辛苦了。成龍說:「辛苦?真的受不了，我真的想把這個名字講出來。我看不過這些人，送他五個字:看你幾時完!」。

酸

姐係邊個

時事 ?

星爺？

泡菜團大陸仔?

似係女人喎

咪理佢啦，撈唔掂r新聞咋

蝗國人咩撚野差尻過人嫁啦，唔係大陸開放，香港人洗撚走上大陸拍戲姐，你都係貪人地市場大姐，簡得無得怨啦

是因子丹

丹爺落手落腳喎

香港人本身又唔係好支持本地製作，拍得平又話尻人無visual，小品又話尻人無題材求尻其，香港電影真係難做

一定唔係因子丹.......

飛虎?

直接話TVB算

王大陸呀

富二代出生，由細到大，都唔知捱字點寫嫁啦呢啲

滿滿的大平台

原來蝗語會講幾時
長知識了

酸乜撚
人地國際影壇都有地位

成蟲雖然人品垃圾
但拍導既態度真係冇得彈

入面有估係張藝興喎

今時今日華人影圈仲有邊個值得成龍酸
成龍就算真係要耍大牌佢夠晒格有餘

幾時係文言文

成龍傷過好多次，動作戲都係自己上陣，係有資格屌人既

人地鬧緊幫佢拍戲既星，邊到有酸

唔肯比佢食所以比佢當大牌？

香港人幾憎條淫蟲都好
成龍上位上到冇人能及
係外國 唔係bruce lee 就jackie chan啦
我覺得佢係屌支那人多
香港人點會去支那屌

咁講啦，又唔係所有藝人都係武打出身或者專走武打路線
係唔知點解香港同大陸人咁鍾意玩動作片架姐

如果只係拍個一套武打電影，甚至只得兩三個鏡頭
有替身係度，點解一定要迫人落場打先？
班替身有專業培訓，點都好過一個冇武功低嘅人上去受傷啦

屌你老母陳港生你最敬業！！！拍拍下戲捉撚咗個女主角入叢林屌閪最敬業！！！！！

好明顯小學雞唔知成龍係影圈地位
見多人屌佢奶共就淨識跟人口水尾

擺明就屌緊佢工作態度啦

咁點同
成龍佢係動作片明星
你會唔會搵梁朝偉同佢比，問偉仔點解冇成龍咁搏命上陣？

依家個情況係，成龍屌堆唔係動作片明星
唔肯親身上陣
我點睇王大陸張藝興都唔係打仔嚟啦

條友係咪唔知酸字點解？ 我解啦

例子 成龍有女食 網民酸

幾時有講成龍要來人地落場打？
佢屌有人淨扮表情都叫辛苦喎

篇嘢唔係屌緊條友一個鏡頭扮喘氣咩？

應該唔係啦

佢話啲工作人員話「辛苦啦」
唔係條友自己話辛苦

佢以前食女個陣, 應該都係用同一句同 d 女講 「妳真係好唔專業」

On9仔

王平台

成龍在《新聞當事人》中說有些演員不敬業，在拍攝時待打戲拍完才走到鏡頭前扮喘喘氣的樣子，只拍一個面部特寫表現就自稱辛苦。網民好奇成龍罵誰並猜測，有留言今次又有好戲睇!

演員就係要盡力做好個角色
梁朝偉拍一代宗師都有學功夫啦

辛苦？屌得你咁舒服，你嗌辛苦？真的受不了，我真的想把這個名字講出來。我看不過這些人，送他五個字:看你幾時完!

明月幾時有 把酒問青天

有故事？磨牙

蝗語？

應該唔係香港人，如果香港人，佢咁扮大佬，應該會直接屌。所以呢個應該真係有d級數，唔可以直接屌。 純老吹

咪on9啦
唐詩300首大部分係粵語音
幾時 唔係文言文 係粵語 亦係古詩用

用梁朝偉做例子真係笑死
知唔知偉仔為咗拍一代宗師傷咗幾多次

More

唐詩

你踩緊定讚緊梁朝偉

聽講有套戲
有一幕由好高跳落黎
自己都唔肯定得唔得
結果佢掉左勞出黎俾啲替身
話邊個肯跳就拎左隻勞

結果條友唔知係跌斷腳定殘廢

利申： 發夢場景

到底講緊乜

低質連登盲反真係戇撚鳩
淫蟲屌女同演員專業有乜鳩關係

btw 前面話Donnie yen既可以睇下宇宙最強上肥佬黎個節目專訪， 入面講成龍第二個合作得最流暢既人就係佢(大約係咁意思)

不過佢唔評論成龍好唔好打

越引越多自以為識好多嘅柒頭衝出黎 蝗語?文言?粵語?唐詩?古詩?宋詞? 搞番清楚先啦

成龍夠哂班評論 駛乜酸

睇唔明把酒問青山條論線

睇樓上有巴打話係王大陸
頭先search下乜水, 哦, 係富二代, 但原來係台灣人
唔怪得成蟲夠膽屌啦!!!

咪係
成班對人不對事

仲有冇其他

王大陸都有今日

條友閱讀理解有問題

成龍這番話引起網友猜測是誰不敬業，紛紛從他的新片《鐵道飛虎》、《功夫瑜伽》推敲，王凱、「龍子」房祖名、黃子韜、王大陸、張藝興等人都成為目標。不過成龍不願意曝光名字，只希望那個人心裡有數，以後改進。而他在前一段訪問曾滿口誇黃子韜，黃子韜粉絲彷彿得到免死金牌似的。

就咁睇標題同第一段以為講緊佢個過氣新抱 ，原來係另有其人

成個post呢到最好睇

成龍都要酸人地！？

如果真係佢真係好仆街

講邊個真係王大陸？

邊個夠佢自己大牌

佢以前有個左右手叫火星，都係幫佢食得豬頭骨多，撞下撞下，搞到個人遲鈍曬。

印象中 鐘樓跌落地係火星替身
成龍都有搵替身

成龍份人係仆街 但係佢d戲冇得講 全世界黎講佢係最有資格屌人拍戲既態度

如果係呢幾條友既
真係得王凱同王大陸兩個有可能
話晒張興藝都係KPOP涯過, 應該唔會咁樣
咁王凱同王大陸, 佢地係咩人我唔清楚, 但佢地最大分別係, 一個大陸人, 一個台灣人
我打死都唔信係大陸果個比人屌
咁最後剩返一個可能性就係王大陸

係，之前有人爆過，女主角而家仲好紅（喺蝗國 ）

邊套戲 未聽過

點解咁耐仲未有人郁佢?
之前唔係連宋祖英都搞? 都仲可以生勾勾企係到
條友係咪咁撚大勢力

幾時開名

我都係喺網台聽返嚟，網台名係「red加先」，年幾有個節目，如果我冇記錯係「203040」講過，而爆料者係個電影幕後工作人員，好似叫肥Kel…(帶頭盔，因為時間太耐，唔sure係咪呢個節目

拍幾個shot就頂唔順話辛苦
咁真係過份左啲
大佬成crew人陪緊你㗎

成龍當年拍戲嚟講真係落力
係去左荷里活，荷里活唔俾佢咁逐個shot咁翻拍先開始差
而家老左你仲想點

但份人就真係中國奴才

屌你咁仔細講邊度聽返來又唔講係邊個女主角
發下夢都好啊

嗰集個topic好似係叫'蟲哥xxx'

以前細個好鍾意睇佢d戲，到回歸後條撚樣淨係識奶共，見到佢都眼火爆

屌~ 佢自己個成家班唔撚係係片場作威作福咩

分黨分派, 自成一個[黑]勢力[/黑]

之前90s 娛樂圈既人出黎反黑, 一定唔係指無份囉

家下就拖住個督仔, 幫個督仔抓撈

水調歌頭冇記錯好似係宋詞？
邊撚到詩呀睇過

讀過中學未

我今日無叫雞喎

以前中學讀三年中國文學
一直都以為係宋詞 點知係詩！重要係唐詩！
敢問水調歌頭屬於唐詩入面邊一種？
五言古詩？ 樂府？定五詩絕句丫

都係喘喘氣

好想知係邊個女主角

范xx?

明年幾時有
把酒問青天

特技演員唔使做？
你估呢行嘻嘻哈哈就過一日？
知唔知一個景用幾多錢